TG已射 屋企要人

班狗終於忍唔住

沙田新城市
元朗yoho
旺角朗豪坊
尖沙咀海港城
銅鑼灣時代廣場

全部收左9成皮

TG都射埋可以屋企要人了 手足聽日再見

屋企要人

老蘭？

Or 轉場老蘭 但老蘭外圍都包晒了 手足要去自行判斷風險

平安夜要平安

返歸寫聖誕卡/寄信比手足/上國際戰線開打又得

散水撚

推

拉

已經拉咗差不多40 個

聽晚再炒過既邊際效益係大過依家繼續加碼，反正商場本來就已經就收

大條道理聖誕 怕乜q

九成行過路人

咁快散水